香港人已經冇需要咁仁慈

琴日大家都有眼見……向頭開槍
根本就係想殺人